m記杯新白桃特飲竟然同我用罐頭生果

原本唸住去食將軍漢堡
順便加4蚊試下杯新特飲
我住望佢整，點知佢用竟然係罐頭生果
杯嘢有一大堆菠蘿，一舊桃，加多椰果

M記唔俾罐頭你，係生果檔訂貨賣比你好冇?笑你on9 怕你唔識嬲！

問題係成杯菠蘿，得一舊仔桃
仲話白桃特飲

咁你個標題就唔好寫 m記特飲用罐頭生果啦